有冇人仲記得依首歌

聽返好有回憶 依加聽都好正

numa numa